麵仔可唔可以出黎支持警察?

求下麵仔出山 大大力支持警察警察同胞需要麵仔

我愛麵麵，但麵麵唔愛我會比較好